一萬億起人工島，都唔放錢去科研房屋醫護教育文化

每樣200b都應該大把嘢做到
培養多啲科學家發明家
起多啲居屋
擴大個藥網
小班教學
培養多啲音樂家運動員資助下後生演員導演
大把嘢可以搞好香港

乜仲有港豬尤其黃屍大愛支覺意外嗎？？？

邊個話要搞好香港

呢個係港共政府 係預咗垃圾

理得你地

痴撚線係半個月嘅港股成交量

派撚左佢, 好過益中共

搞死香港就有份

搞好香港？

政府高官要刷鞋，貢獻
不了

四面環海啲發展商今次又賺一大筆
小市民繼續有得望冇得住

成日覺得香港政府好多錢
一萬億

分期攪架, 筆數分開30年
當中包括新發展區基建
道路, 鐵路, 水電煤, 排污.... etc

唔好咁膚淺

30~50年, 共產黨已經唔係度
到時已經係另一世界

反而點解正苦補貼巴士過海
直接全額補貼公共交通機構

比2蚊乘車更加差

等第時山竹d子孫, 呀牛肉吹9沉浸9左佢

共產黨唔係到？
香港淪陷應該仲早

相比10年前既港珠澳, 高鐵, 蓮塘既基建
新界東北發展又比人話近支那
發展支那社區

而家係大嶼山南填海, 地理位置已經遠離支那

填海已經唔係賣港計劃
點解又唔支持呢
無解

你估下佢俾咩公司做呢單工程呀拿

大嶼山南遠離支那？？？

1. 大嶼山近港珠澳大橋
2. 天價造價，中國建築公司，肯定有貪污
3. 單程證唔cut，填多10個海都冇分別，好似新公屋邨一樣，全部支那人

咁你想點呀
dum錢落科技，你估科技無支那公司咩？
dum錢落公共醫療，陣間又話咩益左d專睇公家醫院嘅150低下階層
dum錢落私家醫院，又話益支那人，吸引支那人黎搶私家醫院位
dum錢落文化，陣間又話益左個班做大戲汪呀姐班奶共撚

成個plan唔係為起樓
係乜鳩2030計劃一戴一露
廣東自貿區既西部經濟走廊一部分

睇最後一分鐘

腥港已經落入狗共手中， 點解仲要搞好佢？

唔洗扯開話題
房屋問題: cut150, 農地丁地棕地golf 場軍營
填都唔係填嗰個位

鋪路去支港融合

近年d工程愈黎愈揚,根本鳩起,用料差
再之後起新公屋?飲鉛水飲飽你

cut撚咗150人同落實民主制度先啦

冇人民監督的政府一定失控
港府自97 以來做乜衰乜
根本唔應該俾佢地管錢，就係咁

你又嚟表演花式柒logic
咁咪要有一個公平科水制度囉
唔代表醫療唔使錢, 中國人喺香港睇醫生唔代表香港人唔使睇
文化唔係淨係得大戲, 大戲唔係得汪小姐

如果20年後係呢度既連登仔話事

到時香港話事果個(特首)填海區全部由海水化淡
落實試驗100% 唔用東江水

但無填海新區, 到時你地又點落實到呢d 本土計劃呢

到時d 基建官員希望仍係由香港人坐啦

咁而家個填海區有冇plan for海水化淡先?

條5毛識鬼咩

基本上除左基建，香港既科技發展，醫療系統，政苦政策，制度，法例全部都停係90年代

依幾十年做過咩？ 就係對商家有利既先做先立法先發展囉，英國留低既可持續發展比政苦斷咁兩條腳啦

高爾夫球場又平又快都唔發展

港共政府目的唔係造福香港人，唔洗旨意佢喇

香港醫療，教育，居住，勞工，依幾方面好撚大獲，政苦竟然唔撚理 笑到我

仲科水填海

中共：拿拿聲過8成數頂住先 起唔起到之後再算啦

但個intention係殖民計劃
我唔會支持
預計會支爆係另一回事

人口控制嘛 不過有後遺症

殖民地講乜教育科研醫療？

林鄭仲有發展工廈做過渡住屋同官私合營開發新界北，成個反對派淨係識咬住填海洗好多錢就可以收皮了。

獨派諗住獨立後閉關呀？發展新CBD絕對係造福港人，今次絕對可以比做新玫瑰園計劃。

1.攞去做貿易戰彈藥
2.益私人同大陸商家佬
3幫新移民落腳
成個政策都係for大陸人 香港人屍淨報告

講你就叻
咪不停用泛民幫保皇狗轉移視線

講乜都冇用,冇人阻止到

到時會有過百間公司分豬肉

香港不嬲好撚有錢

不過用哂係錯既地方

呢筆錢用係其他地方應該變左大國

近年基建除3跑 大部份都係支港融合

事實係香港已經係人太多
唔關地唔地少事
你停左每日150已經幫唔少

專登既 唉

人地無波打好慘㗎

停150，係直接解決問題既根本

講係咁講, 你唔係盡信嘛?
聽住先
高鐵夠吹到配合一帶一路通向世界啦

陳國強都支持港獨
講撚到你唔撐港獨咁

唔計千禧年頭 香港其實好有錢

支那國策嚟 點停

咪搞事啦
咁大單嘢
呢個時候重屌人唔投泛民
泛民自己都唔屌獨派啦而家

想問大型機建會唔會有做audit, 睇番d 錢用左係邊

五毛全面進場

信777會做好事？

你自己計下就算平分俾黨入面嘅人，每人可以分到幾多？
咁大舊肥豬肉共產黨不知想食幾耐

笑左
但你就不停屌泛民呢
從你呢段野
專登避開保皇狗
就知你想點啦
萬億填海
到頭來咪又係比保皇狗通過
我搞事？
之前屌泛民
其他人要你屌保皇狗
你就話安內先
依加我先屌你隻保皇狗打手有乜錯？
安內啊嘛

有都係形同虛設

已經夠吹散成個反對派，有咩點可以反駁到林鄭？ 熟我都知我唔撐講獨。

咪話我唔出聲，關sir準備睇住反對派今次一鋪清袋啦。

起完個島漂下漂下會出埋公海
比機會你地獨立 好似係

唔使講啦，輸晒啦。 依萬億真係使得抵。

安內笑撚死
鍵盤叫人投泛民係安內呀?

原來又雙重標準加屈人鍵盤戰士
屌泛民時安內就用得大大聲
依加比我踢爆你隻保皇狗打手
安內又突然唔用得啦？
見你專登避開保皇狗
露晒底啦

始終民望低
現今明白當年點解煲呔要硬sell 政改
選舉唔進步, 無民望既政府就算有幾好計劃
政策推廣會更難

689 同奶媽利用行政手段控制立法會無補於事
香港始終要政治改革先可以確保香港向前發展

可惜煲呔又呃左共產黨既信任
所以今日比人秋後算賬

屌嘈撚左咁耐都唔停150，可想言之根撚本想害鳩死香港

又屈我保蝗黨打手
我幫過梁天琦做helper
提名過陳浩天
到而家加入學獨聯

想問你除咗鍵盤屌票做過乜撚嘢咁巴屎閉
五毛狙擊手?五毛嘅狙擊手呀?

屌你老母垃圾五毛
分三十年都一年2-300百億

個topic咁正經
你隻五毛就喺道引戰

笑左
你如果駁到你一早駁啦
你係度吹水吹足一百頁都冇用
到頭來咪又係要解決保皇狗既問題
即係你一直幫佢地轉移視線個班啊到今時今日你都仲要幫佢地轉移視線

如果港共政府一早肯搞就唔會依家咁既屎樣啦

上咗咁耐連登 都未見過咁撚豬嘅五毛
個個po都唔換account講同一樣野

咁邊到填海先唔近

救國嘅野你識條春，香港人又唔係個政府嘅老闆

突破盲腸

有錢賺就得啦

3跑你都可以講係支港融合架其實。。。香港洗撚咁多條跑道咩 擺明比支那人搭 起埋港澳理比佢地搭飛機添

一萬億都唔收 新界佬地......

貿易戰無底深潭

重有香港起野勁慢.......都唔知幾時可以起好,

唔差在填撚埋個維港佢啦仆街

融合之餘, 重要送錢

其實我真係好想問下提送錢論果d係咪覺得工程真係唔洗錢 即係成單野政府萬要1萬億填 其實實際就係10億搞得掂? 果990億就拎左去支那? 所以就有人可以講到呢個舉動係要幫補貿易戰既25%?

講呢d野既人幾多人了解工程開支

3跑本身有用嘅 開始飽和
係空域問題只准降on9啫

你幾時覺得香港正苦要搞好香港？

未又係支那人用 香港人邊用到咁多

咁我又無深究到時會for邊間airline用多

一萬億夠搞全民退保啦

政府既audit部門咪立法會財委會同審計處囉
立法會建制保皇夠票無得贏架喎

因住五毛狙擊手咬你

.

我比較關心D海洋生物係咁先

一萬億夠係月球上面起基地啦啵

借力打力, 幫各位諗埋點反彈1萬億返中國

建議將一萬億人工島計劃打包成地產公司係上海上市集資興建

LIHKG @ Android

呃廢中買嘅垃圾股

所以一定要反對千億送錢計劃

你問班工都未返過既兒登仔？

香港狗官從來唔以香港人利益助依歸 反正只係對老共負責

而老共從來都唔當香港係自己人 香港係英殖繁榮咗咁耐，支那人妒忌心重，一步一步咁污染同赤化香港，港共狗官建制狗為求自身利益賣港，最終香港只會淪為一個普通支那城市，低等匪語人口遍街，國際聲譽為零

而港共班狗已經拍下屎忽拎住筆錢同埋仔女去外國享受自由嘅空氣

即時停止每日150
97後新移民包括哩段期間繁殖出嚟嘅下一代全部重新審批
住滿10年以上先有福利
嚴格限制移民
咁我地咪信dum 錢係造福港人囉

哇，係第二個post一樣ge回覆！！！！！

大家小撚心呢條友！

呢個政府擺到明氹下呃下你班香港人都費事

有冇人覺得會員（哲學撚）係政府打手

條撚樣又鳩up

出2030+嗰時一早講左呢個島

依家就係政府不停推基建，唔夠工人咪推高個建造價囉。
跟手就話請唔夠人，要搵外勞。
然後就建造商就袋好多。
一係就話唔夠人呀，人工好貴，要延期要超支。再俾多1萬億埋單丫，唔該。

填三十年剛剛好吸乾

然後香港人仲吹奏醫療 i.t

喺香港得engine 有政府支持㗎咋

香港依家搞既所有基建除左三跑之外，全部都只係中國既基建

其實直接移走部分大嶼山咪有好多地，洗鬼人工島咩

完美取代港人

文化沙漠

港共政府點會落力做好香港啊，梗係盡力拖慢香港比大陸追上黎啦。你話文化，社會環境係香港「被攞返」之後有邊方面好過90年代

係古時一個地方官有咁撚多錢 晨早起兵造反 分庭抗禮啦

根本香港要被中共管理呢件事已經係反智非常，一個文化政府制度社會發展全方領先大陸既地方要受個落後專制政權控制，97年根本係淪陷

推

重科研
填鴨式教育，大個研究到d咩

黐撚線政府 黐到喪心病狂！
厲害了，我的國。

發夢啦你

根本計好哂條數，一定要大型填海先可以溝淡你班港豬

淋病會話而家咪整個島起屋畀你哋住囉，又搵我嚟出氣

痴線港共

專做埋啲性價比低嘅嘢

香港施政報告係為左搞好支那經濟
同香港既經濟民生無關